{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054912",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75100&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포바라크라펜션"
    },
    "text": "西帰浦でも暖かく静かな宝木洞に位置するデラックスペンションをご紹介します。 このペンションはオルレギル6番コースとつながっていて徒歩5分の距離に海辺があるので、ささやかな散歩を楽しむのに良いです。 周辺には、セソカクやチョンバン滝、天地淵滝などの観光名所がたくさんあり、ゆったりとくつろげます。 ペンションは入室は6時以降で、退室は22時以前です。 ペンションは無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能です。 客室はデラックスsで、檜風呂が完備されています。 ペンションにはカフェや屋外プールもあり、ゆったりとした時間を過ごすことができます。 カード決済と洗濯機、常備薬もご利用いただけます。 また、炭やグリルをレンタルしてバーベキューも楽しめます。 バーベキューのご利用は予約が必要で、雨天時にもご利用いただけます。 当日の午後2時まで予約を受け付けており、人数を超える場合は入室できません。 客室内での肉類、天ぷら類、魚類は調理できず、ペットの出入りおよび未成年者一人での利用は不可能です。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "宝木洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "セソカクやチョンバン滝、天地淵滝などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は6時以降で、退室は22時以前です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はデラックスで、檜風呂が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはカフェやプールもありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはカフェや屋外プールもあります。"
        },
        {
            "question": "カード決済や洗濯機、常備薬は利用できますか？",
            "answer": "はい、カード決済と洗濯機、常備薬もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、バーベキューも楽しめます。予約が必要で、雨天時にも利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 297
    }
}